港府 / 香港警察公開向清真寺道歉 間接證明武力的重要性？

香港政府呢４個月嚟，搞到報館記者、耶教教會、學校學生，香港市民

政府／香港警察從不道歉

反之，噴到清真寺，就立即仆出嚟發聲明道歉，連警隊都要仆出嚟幫人抹扶手抹地。
點解會咁？

怕左全世界伊斯蘭國家＆伊斯蘭教徒？

真係誰大誰惡誰正確？

如果香港人可以好似南亞人伊斯蘭教徒咁性格剛烈，手段夠狠，係咪就唔敢恰鳩香港市民？

[突發]今晚18區都有野搞

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

梗係唔得啦
觀感唔好，失去外國支持，同共產黨有咩分別？
我地要用和平戰勝暴力
捉左人就嗌放人
打死人話嗌可恥